其實811爆眼女點解要走佬？

仲有點解唔肯交出醫療報告
醫護係黃，份報告唔會假
如果真係警察射中佢，更可以發大個noise
更可以做鳩黑警，核彈級文宣

認真討論

已封鎖會員
拉

無人答到？

Blocked

拉

紅左 好容易俾狗針對
甚至話你喺暴動現場所以先俾警方開槍射中
加多條暴動罪俾你

拉

唔好再理pprb 出錢請的狗

2樓好重要
幫我block多一隻毛

討論完畢

多謝 #2 提醒
又可以 blocked 一個。

你地淨係識block, 但不夠膽面對真相？

冇法治既地方就唔好再講埋啲風涼話啦！拉！

支那人一出世就係賤種你點睇?

敢面對自己一出世就做幾十年賤種既真相未?

你老母生你出黎係咪玩鳩你?

我就block你

好波, 樓主又係一隻黑警

因為黑*會告人暴動，你要私人檢控唔容易，而且當下法庭情況更加唔樂觀。

你太認真答隻畜生

因為你老母生左個打靶仔出黎

信就信 唔信就唔信
Block

見字 買蘋果日報

真相

點會唔係黑警 唔通發大件事同手足割咩
拉

你有咩真相咪拎出黎俾大家睇過囉
咪又係9up, 拉

連女記者有哂證據有埋片睇住係你班狗射盲眼都可以不了了知....
811爆眼女實俾班狗屈番轉頭....仲唔走??

blocked & pull

你唔衝出黎我點扑你呀 走漏左眼 又扑得

真相就係 你老母就係雞

88啦 單機 你覆咩我都睇唔到

屌你老母食屎狗5毛 含柒啦

走啦藍屍狗

我就扑你

單機啦

邊度話走左？

封鎖，拉

佢走左咩？

block得

討論區不討論

樓主 你係連登講真話 預左比人屈毛啦

拉+封

咁多人都無個人答

Block

樓主，我就扑你

藍絲狗食屎啦

Block咗你好撚耐

全部都係屌樓主老母

比人用真槍射都仲要入暴動 唔走佬唔通比你拉爆埋另一隻眼咩
之前咪講左d資料比你班賤種放哂上藍絲group日日比人騷擾

唔怕被你班狗砌生豬肉咩，又唔係第一次

樓上好多都block左，同一批人ac黎

毛

有告暴動咩？

on9
而家唔係講醫療報告, 係醫療紀錄
由你出世, 生過仔落過仔生過乳癌都俾你睇晒

如果驗過dna就應該順手送埋中啦

走佬要通知你？

又多幾隻衝出嚟

印尼女記者個單入到班狗未

起底

答咗你又唔覆，點討論呀？

會被人告暴動？

同埋比國安伏？

全家生癌十級痛苦長命百歲

因為佢都係暴徒當日有份攻擊警署囉
黃屍曱甴不願面對

低質到

衝出黎柒 拉

換左第二個AC?唔見你上面有覆喎

Ching 印尼女記者個單 可唔可以講埋真話

想知條片影到哂 都冇哂聲氣即係點？

搭單問埋南亞人跪死個單

有冇咩事實同真相？

定預咗你扮睇唔到 唔覆

我講樓主

肯認走佬啦咩

你又話走佬既
乜原來唔係架？你點對得住我地呢班藍屍呀

香港仲有個完善既法治系統

原來係咁

咁爆眼女咪要企出嚟囉
成日都話越出名就越安全，爆眼女夠出名啦掛，唔會被送中被自殺既
咁就企出嚟講份報告係警察打傷你
有邊個夠膽郁你

愈出名愈安全
肥佬黎被人拉個陣你昏迷左？

咁佢有無比人打呀？鳩毛都無少到條喎

定係因為佢都係暴徒當日有份攻擊警署

原來比人打先叫唔安全
咁國安法真係幾安全起碼唔洗比人打，直接收監
睇住班連登藍屍講野真係好好笑

又block一個

咁佢做錯啲咩黎？點解唔同警方合作？身有屎？

比你打爆隻眼之後同你合作
你老母比狗屌緊呀柒頭

你係藍絲定真係狗? 守邊區?

明知嗰區咁危險都仲要出現

打爆隻眼咪岩囉
可以做核彈文宣
交份醫療報告出嚟睇過

其實你地每次遊行都係想引警察出錯姐
推跌呀婆又發大黎講
今次爆眼女如果真係證實係警察做既，點解唔企出嚟發大黎講？ 嚴重程度勁過推跌呀婆幾十倍喎

唔係黃藍問題，係邏輯問題

thanks

點解黑警唔肯公開醫療報告
法庭係藍，又有中央幫手，公開份報告好簡單
如果唔係黑警射中佢，更可以發大個noise
更可以做鳩抗爭者，核彈級文宣

黑警公開醫療報告做咩？
告9條女比人穿中呀？
以家係條女要告比人穿中，調轉黎講根本唔撚通

曬鳩氣啦你
錯就係錯 乜撚野引警察出錯？721警察同白衫人搭膊頭點撚樣引呀？見到白衫人打市民走撚左去又點撚樣引？831入車廂亂鳩咁射tg又點樣引？
推跌阿婆點解唔可以發大黎講？警察有公權力，執勤有指引，推跌阿婆係咪警察operation之一？
爆眼女單野人地唔公開咪唔公開，洗唔撚洗幾點屙屎幾點扑野都要話埋你知？
我屌你老母唔係黃藍問題你都講得出，如果你自認係藍屍狗我都會敬重你幾分，可惜你連藍屍都割垃圾

人地穿了黑衣
戴了眼罩
咁啱路過

有無咁多咁岩

報假案/妨礙司法公正/國安法/暴動罪
一直都識亂9咁告唔係今次要人教下話
定鼓勵大家報假案無後果

blocked thx

無比人打啊 不過得閒比人拉幾獲 之後仲要凍結資產 不過你隻乞衣仔都無錢 依世都唔會明架唔

其實政府/黑警又開記者會又賣哂廣告使咁多錢都係想抹黑示威者姐
今次爆眼女如果真係證實唔係警察做嘅，點解唔企出嚟發大嚟講？有效過係CCTVB賣廣告幾十倍喎

喎係黃藍問題，唔係邏輯問題，係樓主智力有問題

Blocked reason 分化、狗、藍絲

blocked